<resources>
    <string name="app_name">Study</string>
    <string name="quotes">
Не браните погоду — если бы она не менялась, девять человек из десяти не смогли бы начать ни одного разговора.\n
Любая погода хорошая, если есть с кем настроением хорошим делиться.\n
Люди узнают прогноз погоды лишь для того, чтобы узнать, когда будет ветер перемен.\n
В отвратную погоду, в холодный дождь и снег — становятся приятней кофе, кот и плед.\n
В отвратную погоду, в холодный дождь и снег — становятся приятней кофе, кот и плед.\n
Не браните погоду – если бы она не менялась, девять человек из десяти не смогли бы начать ни одного разговора.\n
Видимо, старушка Англия так перенаселена, что хорошей погоды здесь на всех просто не хватает.\n
После дождя приходит вдохновение.\n
Всякий раз, когда люди заводят со мной разговор о погоде, я с несомненностью чувствую, что они имеют в виду что-то другое.\n
У нас тут снег идет девять месяцев в году… и град оставшиеся три.\n
Мы все зависим в этом мире: то от погоды, то от власти, то от соседей по квартире.\n
Кажется, дождь собирается…\n
Даже в самый заунывный осенний дождь не стоит забывать, что небо на самом деле голубое — нужно только немножко подождать…\n
Люблю грозу: она смывает следы цивилизации, и так проступает истина.\n
Не важно какая погода на улице, главное, чтобы внутри было тепло.\n
Погода была сравнительно щадящая, и моё сердце наполнилось спокойствием, которое постепенно переродилось в желание оказаться дома, в своей постели.\n
Не бывает плохой погоды, бывает плохое настроение.\n
Хорошей погоды совершенно достаточно для счастья, а в плохую можно, к примеру, испечь яблочный пирог. И никакого дополнительного смысла не требуется. Как в детстве.\n
Любая погода хорошая, если есть с кем настроением хорошим делиться.\n
Я бы не менял в этом городе ничего, кроме погоды.\n
Солнце радует, дождик освежает, ветер бодрит, снег наполняет сердце весельем: не бывает плохой погоды, а есть только разновидности хорошей.\n
Погода бывает двух видов: просто погода и чёрт знает что.\n
Холод — самый назойливый компаньон из всех, кого я знаю.\n
Во время дождя везде пахнет небом.\n
Погода гордая, ей плевать что она вам не нравится.\n
Так-так, иногда сбываются даже прогнозы погоды.\n
Когда в душе солнце — не важно какая погода на улице!\n
Как быстро меняется погода! Не успеешь захотеть одну одежду, как пора уже хотеть другую.\n
Ничто так не портит прогнозы, как погода.\n
Вы по-настоящему счастливый человек, если по утрам вас действительно больше всего волнует прогноз погоды.\n
В Сибири, как всегда, холода — почувствуй всю прелесть ниже нуля.\n
Вдвоем хорошо в любую погоду…\n
Хочешь узнать, какая погода — посмотри, сколько друзей онлайн.\n
Бедствие — это алмазная пыль, которой небо полирует свои драгоценности.\n
В дождливую погоду не грех сделать что-нибудь для своего образования.\n
Бывают дни — почти как близнецы, только погода разная.\n
Из-за погоды в доме его всегда тянуло на улицу.\n
Если ваши мысли светлы — вас не омрачит даже самая ненастная погода.\n
Поэты всегда воспринимают погоду слишком близко к сердцу. Они любят навязывать эмоции тому, что лишено всякой эмоциональности.\n
Посмотри на дождливую погоду глазами своего зонта — ему ведь так хочется выйти в свет и по дефилировать среди своих пестрых сородичей!\n
Плохой погоды не бывает, бывает неподходящий костюм, сэр.\n
Если нельзя управлять погодой, то можно не обращать на неё внимания.
</string>

</resources>